Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (julio y agosto del 2022)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
  * Philip Rinn (rinni)
  * Arnaud Rebillout (arnaudr)
  * Marcos Talau (talau)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Xiao Sheng Wen
  * Andrea Pappacoda
  * Robin Jarry
  * Ben Westover
  * Michel Alexandre Salim

¡Felicidades a todos!

